【幾秒搞掂】推到TVB執笠，每日洗版任務 - 彩豐行

上一個post，有廣告界報料：

TVB係品牌負資產，落廣告簡直係貼錢買難受！
TVB下個月開始同廣告客戶傾下年合約
Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

是日精選@20 Sep 2019
彩豐行

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※留言template，二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

已經更新: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊綜合頻道:

幫手推埋呢個TVB活動
唔洗真係去嘅，推爆個post 就得：
提提大家，TVB又有活動，大家係時候去捧場

日期：2019/09/20
時間：19:00
地點：富豪機場酒店
出席偽人：2019年香港小姐三甲

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

。

國際文宣戰線都好需要【每日任務】
請有心人coordinate

恥與為伍

P牌幫推

彩豐行出賣香港人落TVB廣告不特止，佢仲爆自己既黑歷史：
無任何化學背景的他照方執藥，買化學品試做父親留下的配方，會考只得零分⋯⋯研發了多種護膚品和沐浴露
「有啲溝都溝唔埋，但只要溝得埋，起到泡，沖到涼，就攞去賣。」過程中無任何安全措施
「....唔小心倒咗啲用嚟做按摩啫喱嘅化學品落去，居然又滑又溝得埋。」

一齊抵制

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

G持
好似做每一日篇咁
多謝巴打堅持

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

啲對白圖
人地多得你唔少

推爆佢
聽晚（2019/09/20）富豪機場酒店有今屆港姐呀- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1581336

溝得埋就賣 咁都得？
試過有一次 佢地買嘢好興送sample，送左一個洗面奶sample比我，我用完之後覺得唔錯就去回購。咁我就拎住個sample包裝去叫佢比一支新嘅我 出左門口幾十秒(㩒完架𨋢都未撚到) 發現 屌 佢比錯左我我返去屌9佢地錯我 有曬單佢地仲要死唔認唔肯同我換翻 成$100
我成個包裝袋比埋你都可以比錯我
算啦 係我錯 錯在係你地到買嘢
之後就無再去過

done

推

Done

嬲嬲送曬畀佢

啊~彩豐行~出賣香港人~又唔讀書~

真實對白喎

輯佢出嚟整圖，佢多得你地唔少

佢自己自爆冇辦法

冇人推post，擺明彩豐行知名度太低

佢老闆塊面咁爛，仲買佢啲嘢做咩？

推
行動post

聽晚（2019/09/20）富豪機場酒店有今屆港姐呀

漏咗link 呀

推
留個言1分鐘都唔洗，冇成本唔係唔做啊？

佢條女係陳庭欣
抵制埋佢

Push

今日去富貴酒店食buffet!

Fake news cctvb

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

細公司，我哋抵制佢即淆啦
大家推推post

搞掂

push

p u s h

入黎做每日任

做任啦~

推!

Pish

食香港人嘅人血饅頭
扮本土跟住喺TVB落廣告

G持！

報告：
彩豐行FB post

383個like
261個嬲

已洗版

返去推

之前入過去睇見到啲嘢好香好靚仲係香港嘢以為好高檔,原來係亂溝出黎

推呀

pish

派嬲

推行動post呀

派嬲呀

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

612 721 811 831 新屋嶺 黨鐵
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 聲援新屋嶺
929 全球反共運動

Twitter要人
文宣要人
Airdrop要人

用緊佢啲洗頭水 即轉

去留言啦

384個like
362個嬲

385 個like
370 個嬲

差小小炸!!!

做完每日任
要起你底去返之前嗰啲page嘅舊post派嬲

385 個like
373 個嬲

任務完成 exp+100

385 個like
375 個嬲

推

385 個like
379 個嬲

推呀 打撚死TVB

問心香港人買得護膚品
必定買歐、美、日、韓
邊有人會買香港野 (大媽除外)

歡迎起底

聽朝繼續推
聽朝多人

點解會有人用依隻垃圾牌子

啱啱好過咗數了 聽日2:30 準時幫手推post

彩豐行
個名老土到咁